認真傾，有冇清鍾意笠水？

唔係花拳繡腿 玩玩下果種

之前想去學，但要返學無時間

信唔信我開你波？小氣狗

呢野咁熟既🤔

認真傾，有冇清鍾意嬲人？

入黎啦，我想撚狗了

師兄又25

你會粒。

樓豬幫肉酸？

獌狗
一輸波就做笠水狗

我兩邊都唔幫

淨幫N賓

Nben笠水都笠得型過人！

佩師兄所作所為令人失望

講笠水，問過世清未？